疫情下 新娘好等錢洗 仲要用藍店

【極品公務員新娘r人情】

話說新娘係冇問人去唔去酒席既情況下派哂帖俾公司所有人，就連啱啱入職一個月都無嘅ACO同事(人工未扣MPF 15,560)都要問佢哋拎人情。之後就開始左貧窮r錢模式，派完帖冇耐就私app同事會唔會出席佢既婚禮，出席唔到就提人地「方便就俾禮金我啦😊」

帖個到只係得餅卡，仲要只係值50蚊既藍店美心！連女家回禮既$10利是都冇俾👍🏻。咁阿極品新娘同時係疫情新娘，婚禮日子係咁改，最尾改左係一個大家都要番工既時候搞。

後尾同事決定圍來夾錢送禮物俾極品新娘，諗住話揀啲實用既野俾佢，都叫做係個心意姐。點知佢收到禮物之後就去鋪頭到check價錢同打電話去鋪頭問張單幾錢！！！睇下我地送俾佢既禮物總值幾多，然後再post ig tag 哂所有送禮物同事，多謝咁多人送價值$xxxx 禮物😀，之後再追擊各位冇去既上司同事拎人情。

極品新娘使盡千方百計務求要攞到大家嘅人情，佢居然私app人地話「帖入面呢有張餅卡架，記得用左佢唔好放太耐啦」，黎想暗示人地未俾人情。咁同事覆番佢話有份夾錢買禮物，佢就話「你地都幾多人夾份買禮物架喎」，佢仲要逐個WhatsApp問，問到你覆為止！就連啲已經走左既舊同事，又或者係好耐冇見既朋友都要r，同人講話可以轉數快收人情！最勁係佢仲要結完婚幾日再r老細要人情！派完帖r，結埋都再r呀！

咁人情方便你再俾我啦

真係好肉酸

面皮厚到

好想等熟人爆料

人情定禮金

肉酸到呢
完全不講武德

祝佢有下次

佢有同事出左post啦

幾好笑

嘩

咁撚窮咪結啦

核突到呢

女主相呢

乞衣

重點

祝佢需要結多幾次婚
可以拎幾次人情

好撚肉酸

新娘圖有未 想祝福佢

入黎想睇圖食花生
但得對話圖

正常情況下 唔出席都要比禮金?

乞依到
結多幾次可以退休了

應該醜女嚟

其實咁r法佢唔怕自己人際關係全面崩潰？
實俾人杯葛，然後以後有乜都做獨家村無人理佢

窮撚學人結婚擺酒